咁多位巴打留意下自己女朋友有無生野 咩位置 睇下係咪樓主 你帶左帽了

有圖慎入，無啦啦生左幾噠紅色野

乜10月搞野2月先會生咩

好人好事推

推

衛生署：梅毒是與患者性交時傳染得來的，病菌是梅毒螺旋菌，潛伏期約九天至九十天，大部份病人在接觸病菌後二至四個星期發病。

唔理係咪性病
睇到有生野都知帽左

幾欣賞樓主嘅逆向思維

原來依啲係性病

都係抄人

女文員

Rap

文員妹挑選哪位

當我冇講過

本身以為男人黎 睇完你個po睇真啲先知係女人

Metoo

好想奶

Me too

佢之後可以再同其他人扑嘅啫

我都以為嗰對係胸肌嚟

咪係 頭幾個cm話佢咁大波
男人咪大點知係女人 大條撚咩

感建分

臭g

幾白滑

點解咁多人咁自私
拍緊拖都要搵其他人扑野

新鮮感掛

冇人推
臭雞抵死

最好笑係頭幾頁都冇人講有性病 仲話咩皮膚敏感

條女可能係盲
條仔自己都一撻撻都仲同人攪

#221 第一個講梅毒

係囉我就覺得奇撚怪
無可能係癬

個POST入面有好多人想接貨